{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602106",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "팔랑개비"
    },
    "text": "ひらひらとした雨\\n\n済州西帰浦市城山邑城山里166-3\\n\n済州城山日出峰カキメ店「パランゲビ」は、韓国料理を提供するレストランで、営業時間は18:00から01:00までで、年中無休で、20席を備えています。 ここは素朴できれいな内部に赤色でポイントをつけたインテリアが目を引くところとして有名です。 ここの人気メニューはピリ辛プルダックで、おにぎりを一緒に注文するとさらにおいしいプルダックが楽しめます。 チョッパルが早期に底をつくと閉店するので、美味しいチョッパルを味わいたいなら急いで立ち寄ってみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの名前は何ですか？",
            "answer": "レストランの名前は「パランゲビ」です。"
        },
        {
            "question": "レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "レストランの場所は済州西帰浦市城山邑城山里166-3です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は18:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "レストランの座席数はいくつですか？",
            "answer": "レストランには20席あります。"
        },
        {
            "question": "何を提供していますか？",
            "answer": "レストランは韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "人気メニューは何ですか？",
            "answer": "人気メニューはピリ辛プルダックです。"
        },
        {
            "question": "どんな内部の雰囲気ですか？",
            "answer": "内部は素朴できれいで、赤色でポイントをつけたインテリアが目を引く雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "おにぎりを注文すると何が楽しめますか？",
            "answer": "おにぎりを注文するとさらにおいしいプルダックが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "何を急いで立ち寄ることをおすすめしますか？",
            "answer": "美味しいチョッパルを味わいたいなら急いで立ち寄ってみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 281
    }
}